# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-24 14:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tokenswave/settings.py:78
msgid "English"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:79
msgid "Bahasa"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:80
msgid "Deutsch"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:81
msgid "Español"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:82
msgid "Français"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:83
msgid "हिन्दी (Hindī)"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:84
msgid "Italiano"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:85
msgid "Čeština"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:86
msgid "Latviski"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:87
msgid "Magyar nyelv"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:88
msgid "한국어 (Hangugeo)"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:89
msgid "Русский"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:90
msgid "日本語 (Nihongo)"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:91
msgid "Polski"
msgstr ""

#: tokenswave/settings.py:92
msgid "Українська"
msgstr ""

#: website/templates/400.html:16 website/templates/400.html:41
msgid "Bad Request"
msgstr ""

#: website/templates/400.html:43 website/templates/403.html:43
#: website/templates/404.html:43 website/templates/500.html:43
msgid "Back"
msgstr ""

#: website/templates/403.html:16 website/templates/403.html:41
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: website/templates/404.html:16 website/templates/404.html:41
msgid "Page Not Found"
msgstr ""

#: website/templates/500.html:16 website/templates/500.html:41
msgid "Internal Error"
msgstr ""

#: website/templates/index.html:59 website/templates/index.html:60
#: website/templates/index.html:65
msgid "Buy Chaturbate Tokens Cheaper"
msgstr "채터베이트 토큰을 더 저렴하게 구매하기"

#: website/templates/index.html:61 website/templates/index.html:62
#: website/templates/index.html:63
#, python-format
msgid ""
"Get Chaturbate tokens 35%% cheaper. Buy fully legal tokens with no risk of "
"account suspension. We source tokens directly from verified models and "
"studios, ensuring safe and secure transactions for all your Chaturbate needs."
msgstr ""
"채터베이트 토큰을 35%% 더 저렴하게 구매하세요. 계정 정지 위험 없이 완전히 합"
"법적인 토큰을 구매하세요. 저희는 검증된 모델과 스튜디오에서 직접 토큰을 조달"
"하여 모든 Chaturbate 요구에 맞는 안전하고 안전한 거래를 보장합니다."

#: website/templates/index.html:88 website/templates/index.html:97
msgid "language"
msgstr "언어"

#: website/templates/index.html:105
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: website/templates/index.html:106
msgid "Steps"
msgstr "단계"

#: website/templates/index.html:107
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: website/templates/index.html:108
msgid "Calculator"
msgstr "계산기"

#: website/templates/index.html:124
#, python-format
msgid "Legit tokens, but 35%% cheaper"
msgstr "합법적인 토큰이지만 35%% 더 저렴합니다."

#: website/templates/index.html:139
msgid "Your Way to Get Tokens"
msgstr "토큰을 얻는 방법"

#: website/templates/index.html:147
msgid "Text the manager"
msgstr "관리자에게 문자 보내기"

#: website/templates/index.html:156
msgid "Send link to your Chaturbate account"
msgstr "Chaturbate 계정으로 링크 보내기"

#: website/templates/index.html:165
msgid "Pay for tokens"
msgstr "토큰 결제"

#: website/templates/index.html:174
msgid "Get your tokens"
msgstr "토큰 받기"

#: website/templates/index.html:187
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: website/templates/index.html:189
msgid ""
"In this section you can find answers to the most common questions. If you "
"have not found the answer to your question, do not hesitate to ask our "
"manager"
msgstr ""
"이 섹션에서는 가장 자주 묻는 질문에 대한 답변을 찾을 수 있습니다. 질문에 대"
"한 답을 찾지 못했다면 주저하지 말고 관리자에게 문의하세요."

#: website/templates/index.html:201
msgid "Where do you get your tokens from?"
msgstr "토큰은 어디에서 얻나요?"

#: website/templates/index.html:206
msgid ""
"We partner with studios to provide them with a service to exchange tokens "
"for local currencies."
msgstr ""
"유니티는 스튜디오와 제휴하여 토큰을 현지 통화로 교환할 수 있는 서비스를 제공"
"합니다."

#: website/templates/index.html:207
msgid ""
"We buy a large number of tokens from studios and transfer the money to them "
"in their local currency, so we save them time and effort in getting the "
"money they have earned."
msgstr ""
"저희는 스튜디오로부터 대량의 토큰을 구매하고 현지 통화로 송금하여 스튜디오가 "
"번 돈을 받는 데 드는 시간과 노력을 줄여줍니다."

#: website/templates/index.html:215
msgid "Is it safe?"
msgstr "안전한가요?"

#: website/templates/index.html:220
msgid "Yes, it is completely safe."
msgstr "예, 완전히 안전합니다."

#: website/templates/index.html:221
msgid ""
"We have checked with Chaturbate technical support to make sure that our "
"activity does not violate the site's rules."
msgstr ""
"저희의 활동이 사이트의 규칙을 위반하지 않는지 Chaturbate 기술 지원팀에 확인했"
"습니다."

#: website/templates/index.html:222
msgid ""
"All tokens we own are obtained in a completely honest way, we have verified "
"each transaction ourselves, as well as by contacting Chaturbate support."
msgstr ""
"당사가 소유한 모든 토큰은 완전히 정직한 방법으로 획득했으며, 각 거래를 직접 "
"확인하고 Chaturbate 지원팀에 문의하여 확인했습니다."

#: website/templates/index.html:223
msgid "Thus the tokens we offer you are absolutely safe!"
msgstr "따라서 저희가 제공하는 토큰은 절대적으로 안전합니다!"

#: website/templates/index.html:231
msgid "Why do you sell tokens cheaper than Chaturbate?"
msgstr "채터베이트보다 토큰을 더 저렴하게 판매하는 이유는 무엇인가요?"

#: website/templates/index.html:236
msgid ""
"As you know, if you want to buy tokens as a viewer directly from Chaturbate, "
"the price per token is about $0.1 (e.g. 1000tk is $100)."
msgstr ""
"아시다시피 Chaturbate에서 직접 뷰어로 토큰을 구매하려는 경우 토큰당 가격은 "
"약 $0.1입니다(예: 1000tk는 $100)."

#: website/templates/index.html:237
#, python-format
msgid ""
"However, the model/studio only gets 50%% of these funds (the price of a "
"token for a model is $0.05 or $50 per 1000tk)."
msgstr ""
"하지만 모델/스튜디오는 이 자금의 50%%만 받게 됩니다(모델 토큰 가격은 1000tk"
"당 0.05달러 또는 50달러입니다)."

#: website/templates/index.html:238
msgid ""
"Our benefit is that we buy tokens from studios at the site price and make it "
"easier and faster for them to get the money they earn, then we sell the "
"tokens back to the viewers at $0.065 per 1 token ($65 per 1000tk)."
msgstr ""
"저희의 장점은 스튜디오로부터 사이트 가격으로 토큰을 구매하여 스튜디오가 더 쉽"
"고 빠르게 수익을 얻을 수 있도록 한 다음, 토큰을 1토큰당 0.065달러(1000토큰당 "
"65달러)에 시청자에게 다시 판매한다는 점입니다."

#: website/templates/index.html:239
msgid ""
"In this way we have created a WIN-WIN-WIN system in which absolutely every "
"party benefits."
msgstr ""
"이러한 방식으로 모든 당사자가 혜택을 누릴 수 있는 윈윈윈 시스템을 구축했습니"
"다."

#: website/templates/index.html:241
msgid "The studio:"
msgstr "스튜디오:"

#: website/templates/index.html:241
msgid "saves time and effort to withdraw earnings"
msgstr "수입 인출에 드는 시간과 노력을 절약할 수 있습니다."

#: website/templates/index.html:242
msgid "The viewer:"
msgstr "뷰어:"

#: website/templates/index.html:242
#, python-format
msgid "saves his money when buying tokens (about 35%%)"
msgstr "토큰을 구매할 때 돈을 절약합니다 (약 35 %%)."

#: website/templates/index.html:243
msgid "We:"
msgstr "We:"

#: website/templates/index.html:243
msgid "benefit from the difference in exchange rates"
msgstr "환율 차이로 인한 혜택"

#: website/templates/index.html:252
msgid "What is the process of buying tokens?"
msgstr "토큰을 구매하는 과정은 어떻게 되나요?"

#: website/templates/index.html:258
msgid "First you need to have a verified Chaturbate account"
msgstr "먼저 인증된 Chaturbate 계정이 있어야 합니다."

#: website/templates/index.html:258
msgid "(click here for instructions)"
msgstr "(지침을 보려면 여기를 클릭하세요)"

#: website/templates/index.html:259
msgid "You write to our manager in"
msgstr "관리자에게 편지를 보내세요"

#: website/templates/index.html:259
msgid "and write the amount of tokens you need"
msgstr "를 클릭하고 필요한 토큰의 양을 입력합니다."

#: website/templates/index.html:260
msgid ""
"Manager provides you with payment details (PayPal, Revolut, Crypto, Skrill "
"or card payment)."
msgstr ""
"관리자는 결제 세부 정보(PayPal, Revolut, Crypto, Skrill 또는 카드 결제)를 제"
"공합니다."

#: website/templates/index.html:261
msgid "The manager sends you your tokens"
msgstr "관리자가 토큰을 보내드립니다."

#: website/templates/index.html:270
msgid "Why do I need to be verified on Chaturbate?"
msgstr "Chaturbate에서 인증을 받아야 하는 이유는 무엇인가요?"

#: website/templates/index.html:275
msgid ""
"By default, the Chaturbate platform does not support sending tokens to a "
"viewer account, but if you validate your account with documents (as any "
"model does), the account has new features, including receiving tokens"
msgstr ""
"기본적으로 Chaturbate 플랫폼은 뷰어 계정으로 토큰 전송을 지원하지 않지만, 다"
"른 모델과 마찬가지로 문서로 계정을 인증하면 해당 계정에 토큰 수령을 포함한 새"
"로운 기능이 추가됩니다."

#: website/templates/index.html:276
msgid ""
"We do not require you to provide your documents to us, you upload them "
"exclusively to the Chaturbate website, your documents will not be used "
"anywhere else and are completely secure (read the Chaturbate user agreement "
"for more details)."
msgstr ""
"당사는 귀하가 당사에 문서를 제공할 것을 요구하지 않으며, 귀하는 Chaturbate 웹"
"사이트에만 문서를 업로드하고, 귀하의 문서는 다른 곳에서 사용되지 않으며 완전"
"히 안전합니다(자세한 내용은 Chaturbate 사용자 계약서를 참조하세요)."

#: website/templates/index.html:294
msgid "Tokens Calculator"
msgstr "토큰 계산기"

#: website/templates/index.html:297
msgid "1 Token"
msgstr "1 토큰"

#: website/templates/index.html:299
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: website/templates/index.html:330
msgid "Tokens Amount"
msgstr "토큰 금액"

#: website/templates/index.html:334
msgid "Price in Dollars"
msgstr "달러 가격"
